(突發)香港發現外星人

啲肚臍屎一定好臭

Who

娜美 星人

jeng ar

娜美.. youtuber?
有次用happn 同佢match過

有冇講啲咩
佢把死人聲好嘈

佢冇覆好似